{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039403",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 느낌표"
    },
    "text": "宿は計29室の客室を保有しており、近くには議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅が位置しています。宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。貸室については例外事項が存在し、利用可能な時間はフロントでヤノルジャ会員認証時の時間で決まります。非会員は非会員時間で利用できます。客室内には便宜施設とサービスが多様に提供されています。ヘアドライヤーやヘアアイロン、空気清浄機、グーグルスマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ視聴ができる施設、ゲーミングPCなどが客室に設置されています。また、客室は個別にオーダーメイド型暖房が可能なシステムと冷暖房機で完備されています。一部屋あたり1台の駐車が可能ですが、徒歩特価予約の場合、駐車はできません。入室前にあらかじめ駐車することは不可能であり、あらかじめ駐車を摘発した場合、駐車料金が発生することがあります。最初の入室人数を除いた他の利用者の交替入室は絶対不可能であり、定められた基準人数以外の人数を追加する場合、追加料金が発生し、当日現地にて現金で決済する必要があります。身分証明書を未持参の場合、入室が不可能であり、カカオ認証書や身分証明書の写真撮影のため成人認証は認証できません。未成年者は法的保護者と一緒に利用しなければならず、入室後10分が経過すると払い戻しはできません。初入室のお客様以外のお客様は絶対に入室できず、客室はランダムで割り当てられます。ペットは入室禁止で、客室内ではキャンドルなどの火気の使用ができません。壁に風船などを飾ったり、壁紙を破損したり毀損したりした場合は、弁償措置が行われます。また、客室内の物品を破損したり毀損した場合にも弁償措置が行われます。訪問者のレビューによると、その宿は広くてきれいで、テレビが大きくて施設が最高水準だそうです。社長の親切なサービスと空気清浄機の設置点もとても良いと言及されました。また、交通や便益施設によりアクセスが非常に優れているという意見もあります。しかし、いくつかのレビューでは、エアコンからの匂いについて言及がありました。価格の割には非常にコストパフォーマンスが高く、ホテル並みのリラックスが楽しめるだけに、再訪の意向がある場所です。退室時の催促的な案内電話により不便な点もあり、これを改善する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "利用可能な時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "貸室については例外事項が存在し、利用可能な時間はフロントでヤノルジャ会員認証時の時間で決まります。非会員は非会員時間で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような便宜施設とサービスがありますか？",
            "answer": "客室内にはヘアドライヤーやヘアアイロン、空気清浄機、グーグルスマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ視聴ができる施設、ゲーミングPCなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような暖冷房設備がありますか？",
            "answer": "客室は個別にオーダーメイド型暖房が可能なシステムと冷暖房機で完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の駐車が可能ですが、徒歩特価予約の場合、駐車はできません。入室前にあらかじめ駐車することは不可能であり、あらかじめ駐車を摘発した場合、駐車料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "最初の入室人数を除いた他の利用者の交替入室は絶対不可能であり、定められた基準人数以外の人数を追加する場合、追加料金が発生し、当日現地にて現金で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を未持参の場合、入室が不可能であり、カカオ認証書や身分証明書の写真撮影のため成人認証は認証できません。未成年者は法的保護者と一緒に利用しなければならず、入室後10分が経過すると払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火気を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内ではキャンドルなどの火気の使用ができません。"
        },
        {
            "question": "宿の設備についてのレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿は広くてきれいで、テレビが大きくて施設が最高水準だと言われています。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスについてはどうですか？",
            "answer": "社長の親切なサービスと空気清浄機の設置がとても良いと言及されています。"
        },
        {
            "question": "アクセスは良いですか？",
            "answer": "交通や便益施設によりアクセスが非常に優れているという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような意見がありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、エアコンからの匂いについて言及がありました。価格の割には非常にコストパフォーマンスが高く、ホテル並みのリラックスが楽しめるだけに、再訪の意向がある場所です。"
        },
        {
            "question": "退室時の案内についてはどうですか？",
            "answer": "退室時の催促的な案内電話により不便な点もあり、これを改善する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 717,
        "QA": 803
    }
}